咩叫有貓家庭少於兩隻，做太耐貓義工係咪會降低智商

我唔理你隻隻字打做只字啦

有貓家庭少於兩隻係咩事，一定要有貓但一定要少於兩隻？點解唔直接講你屋企一定要有一隻貓？

ok佢句野可能係指如果你本身有貓，你最多只能有一隻貓，但係都冇撚理由

隻貓都一歲半，親唔親貓已經固定左

如果唔親，根本唔應該比本身有貓既人養

如果親，你唔比我屋企夠大養三隻？

同埋我最撚嬲係25歲規定大左一定會錫貓？ 驚人太窮養唔起咪直接講囉

25歲以上 依家生仔咩
25歲有d人連仔都有啦

求人地收養仲要咁多要求

呢 d 多數都係 template 黎

好似D on9仔想扮用日文個種文風去寫野咁